集思廣益 想搵返舊登一個巴打作嘅鬼故

近排同fd傾開高登連登d高質故

咁就諗起以前有套睇過嘅鬼故，但係唔記得叫咩名，睇下各位巴打會唔會咁啱睇過有印象

個背景係係日本，冇記錯係出現過溫泉，男主角好似有個女朋友一齊去。

最深印象係最後個主角係走得甩嘅，而家ending係佢坐架旅遊巴走。

冇記錯個位巴打作者都有其他故，而且都唔錯，因為見到留言話佢好勁，保持到高水準。有冇人會咁啱有印象呢

記得d位真係好少，純粹想搵返個舊回憶，麻煩曬